睇到連登一個二個都開叫春group

一個二個都開叫春group

一個二個都唔識講野去安慰人

人地分享完一味係度講，你唔好唔開心啦、好多人慘過你啦、你已經好過好多人呢d不切實際的說話

咁其實不單止幫唔到人，你仲係有份踢佢落深谷出唔返來

純粹有感而發

利申： 唔再John垃圾叫春Group

圍爐唔係尋幫助 係尋共鳴